屌你老母呢個乜撚野港女手勢黎

屌你老咪碌ig見到好多港女做呢個手勢
心諗做乜鳩 唔明有咩意思
咁就問條女到底呢個手勢點解
佢話:「你咁out架 呢個咪心心嘅手勢」

屌你老母 心? 邊撚到心呀? 睇過?
係我理解中 呢個係笑鳩人JJ短嘅手勢
港女到底有無腦

上網查 發現原來又係韓狗野

(用頭髮整個屎忽出黎做乜鳩)

邊個同我影相時做個咁嘅手勢我就塞我個心心入你屎眼呀!!!

你out唔out呀？大半年前已經屌緊啦
又攞出黎呃正評

醒下啦，冇人會同你影相架

果兩條陰想點撚樣 柒撚到

樓主之前衰乜？出返嚟，好重新做人喇

一直無留意韓狗野嘛

韓狗智障風
中坑唔識正常

感覺上有幾年歷史

樓主坐左好耐唔好怪佢

俾錢手勢嚟架,應該係想提示過夜無俾錢既客,但又唔好意思講,咩用手勢囉

樓主坐左幾耐